拜登高級競選顧問鄧恩稱毛澤東是她最喜愛的政治哲學家

利害了我的國美國總統候選人也臣服

咁佢都一定鍾意習近平

民主黨 my US

你唔括都唔覺咁撚似樣

push

唔係講笑,依家個世界仲存在緊毛派嘅共產黨同佢哋嘅游擊隊.

講真政治人物我都係最「喜愛」毛澤東，簡直係香港獨立導師，次次都俾佢整得掂，真係要學佢

老毛對權術掌握，同令人民對佢盲目崇拜能力根本係好多政治家同野心家夢寐以求。歴史上好多人類似能力都係基於宗教因素或者地緣因素。

仆街

推

19都講過歷史上最叻玩政治就係毛澤東